點解香港護照去美國唔係visa free?

韓國日本都有，香港護照冇？

多得你啲同胞

價錢觀唔同

點解BNO去美國唔係visa free?

多得支那

台灣都有

97前呢？

美國免簽證計劃由1986年開始
當時已經簽訂中英聯合聲明
本來葉劉在主權移交前後本來有可能促成香港護照去美國免簽證
但就因為港共班子以為自己有籌碼而未能成事

美國在斯諾登事件後就開宗名義直接講香港護照不可能去美國免簽證
因為香港護照由中國名義發出
中國有權瘋狂印製
而現時亦有大量中國駐港人員取得香港身份

有 Hong Kong Policy Act 就要感恩喇

Bno 呢

中聯辦嘅人輕鬆拎住身份證買港人港地
咁你話呢?

無法直接遺返當時人嘅護照
連歐洲免簽證都係法院判出黎唔係有行政立法機關首肯
比特區護照更無可能

屌

咁搭單一問 係香港出世 拎香港passport既印巴人去大陸係咪用回鄉證 有冇人知

回鄉証好似要係同大陸有血緣關係人士先拎得

老董 ????

老董講數算正常少少(雖然都柒)
時至今日港共幾次都係一開口講offer
美國已經覺得可以close file

對上一次進展係靠夏威夷/加州一帶商人想做香港人生意喺國會施壓
港共有幾fail真係講你都唔信
班官喺香港對眼生喺額頭
出到美國畀人懷疑冇常識

香港咪又係果種屋企樓下仲好過去乜乜地方玩啦果種心態，況且佢地眼中護照只有旅遊一個用途。

我同中國冇血緣關係
點解我都要用中港通行證？

因為中國政府強加個中國國籍比我地

真係唔關事

咁又點

有特衰已經係中國公民

上面有人講左原因

關事啊
如果唔係有中國籍
我地就係BC
如果我地係BC
United Kingdom係免簽